【母女重逢】16歲智障少女失蹤32小時 直擊與單親母重逢相擁痛哭

「對唔住媽咪！」輕度智障少女失蹤近32小時，單親母心急如焚，今日黃昏終於終尋回愛女。重逢一刻，母女相擁痛哭，黎母哭著說﹕「嚇死我喇！」
16歲少女黎嘉恩，出身自單親家庭、父親在其六個月大時便失去聯絡。嘉恩最近因拍拖問題，跟家人有爭執。昨（30日）早上10時半，嘉恩於將軍澳欣景路8號新都城二期商場離去後杳無音訊，最後露面時，身穿淺藍色佛教志蓮中學校裙及黑色校䄛。
愛女失蹤，黎母心急如焚，今日（31日）報警求助，並在網上呼籲網民協助尋人。嘉恩原來到了藍田找男友，但男友只給了少量現金予她便離開，嘉恩最終在街頭流連一夜。今日黃昏，香港01記者直擊兩母女重逢一刻。兩人相擁而哭，媽媽答應日後不會阻止女兒結識男性友人，僅希望女兒做事有交帶，嘉恩聞言亦點頭示意明白。

智障都有拖拍，連登毒撚真係.....

連輕度智障都咁細個就出來做雞

16歲有拖拍

嘉恩原來到了藍田找男友，但男友只給了少量現金予她便離開

少到返唔到屋企?

智障都咁靚女

好彩無出事

我連智障都不如了

咁既樣有拖拍好正常wor

咁既樣冇拖拍出奇d

可能後天弱智
又靚又弱智

社工：社交技巧較弱 易投入感情

有資深社工指出，輕度智障或邊緣智力的青少年，如同一般人一樣有情感需要，踏入青春期會渴望「拍拖」，又希望有人關心。由於身邊人或家人不理解他們，他們缺乏情感支援網絡，當有其他人加以關心時，他們沒有分辨善惡，且社交技巧較弱，容易投入感情，分不清楚是友情抑或愛惰，最終墮入陷阱，被人騙財甚至騙色，故不少家長擔心子女被人欺騙，而阻止他們發展感情。

講到單野個男友錯咁
明明係男友搵番佢

仲以為係唐氏果類型

話時話

條仔食咗佢係咪要結婚

成個李元玲咁

佢係女點同呀
有塊西係香港你想要乜都得啦

輕度智障即係IQ80-60
BTW好可愛

唔見有其他報導講條女係智障

咁講又誇張D